終於同左男朋友分手

一場運動睇得最清楚佢份人係點樣
唔勇武唔緊要
但最起碼都做個有良知有立場嘅人
每次發夢佢都唔係我身邊
睇住身邊有好多情侶齊上齊落有人照顧
但自己最親最愛嘅人都唔係身邊俾勇氣我而個個人選擇係屋企睇live snapchat問我are you safe
見面時又無問我有無受傷等等…

深喉

做撚得好，飛撚佢去啦縮頭烏龜

出面大把高大靚仔巴打陪住你

非常好

搵返個勇武男友

懲罰完佢尿道先飛

咁佢反應係點的?

佢唔想分開